有冇人久唔久係公司爆粗咆哮大叫?

又忙又壓力大又人工低又要OT又冇女
久唔久比人同事屌比人hur就會跳制係公司咆哮爆粗大叫，掉枱掉野

但慶幸既係自己真係做到野，至今都冇比人炒

有冇人會壓力爆煲係公司大叫??
爆完又繼續返工勤力做野?

會上連登大力打字
行去同事前面大大力放濕屁
同對住塊鏡講粗口

我嗰team啲人成日係咁 又好大力拍隻滑鼠落枱
女同事就做到喊